{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/ganghwa-seuwiteu-hauseu-useumgadeug-bang.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 스위트 하우스펜션"
    },
    "text": "仁川に位置する江華スイートハウスペンションでは、リラックスしてゆったりとした休暇をお楽しみいただけます。 当宿は仁川アジア競技大会メインスタジアムから45kmの距離に位置し、山の眺めとともに海の眺めを備えたテラスをご提供します。 また、無料Wi-Fiと専用駐車場もご利用いただけます。 客室には便宜のために食事のスペースと各種施設が完備されたキッチンが含まれています。 その他にもケーブルフラットテレビ、専用バスルームにはシャワー設備と無料の洗面用具、ヘアドライヤーが備えられています。 冷蔵庫や電子レンジも提供され、利便性を高めています。 江華スイートハウスペンションでは専用ビーチエリアなど様々な施設をご利用いただけます。 また、近くでは釣りなどの活動も楽しめます。 金浦国際空港は51kmの距離に位置し、仁川中心部とは34kmの距離にありアクセスが良いです。 チェックイン時間は15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 この宿は様々な施設を提供しており、釣りビーチ、ハッピーアワー、徒歩ツアー、バドミントン用品など様々なテーマを楽しむことができます。 江華スイートハウスペンションで快適な宿泊をご体験ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "江華スイートハウスペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "江華スイートハウスペンションは仁川に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江華スイートハウスペンションから仁川アジア競技大会メインスタジアムまでの距離は何キロですか？",
            "answer": "江華スイートハウスペンションから仁川アジア競技大会メインスタジアムまでは45キロです。"
        },
        {
            "question": "江華スイートハウスペンションはどのような眺めを提供していますか？",
            "answer": "江華スイートハウスペンションは山の眺めと海の眺めを備えたテラスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "江華スイートハウスペンションでは何が利用できますか？",
            "answer": "江華スイートハウスペンションでは無料Wi-Fiと専用駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "客室には食事のスペースと各種施設が完備されたキッチン、ケーブルフラットテレビ、専用バスルーム（シャワー設備と無料の洗面用具、ヘアドライヤー）、冷蔵庫、電子レンジが備わっています。"
        },
        {
            "question": "江華スイートハウスペンションではどのような施設を利用できますか？",
            "answer": "江華スイートハウスペンションでは専用ビーチエリアや釣りなどの活動が利用できます。"
        },
        {
            "question": "金浦国際空港までの距離は何キロですか？",
            "answer": "金浦国際空港までの距離は51キロです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からであり、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "江華スイートハウスペンションで利用できる施設は何ですか？",
            "answer": "江華スイートハウスペンションでは釣りビーチ、ハッピーアワー、徒歩ツアー、バドミントン用品などの施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "江華スイートハウスペンションで快適な宿泊をするためには何をすればいいですか？",
            "answer": "江華スイートハウスペンションで快適な宿泊をするためには、各種施設を利用したり、周辺の釣りやツアーなどのアクティビティを楽しむことがおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 553
    }
}